\documentclass[cjk,dvipdfmx,10pt,compress,%
hyperref={bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,bookmarksopen=false,%
colorlinks=false,%
pdftitle={$BBh(B 132 $B2s(B $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B},%
pdfauthor={$B$+$o$@(B},%
%pdfinstitute={$B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B},%
pdfsubject={$B;qNA(B},%
}]{beamer}

\title{$BBh(B 134 $B2s(B $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B}
\subtitle{$\sim$$BH/I=;qNA(B$\sim$}
\author[Yosuke OTSUKI]{{\large\bf Yosuke OTSUKI}}
\institute[Debian JP]{{\normalsize\tt $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B}}
\date{{\small 2018 $BG/(B 4 $B7n(B 22 $BF|(B}}

%\usepackage{amsmath}
%\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{moreverb}
\usepackage[varg]{txfonts}
\AtBeginDvi{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\usetheme{Kyoto}
\def\museincludegraphics{%
  \begingroup
  \catcode`\|=0
  \catcode`\\=12
  \catcode`\#=12
  \includegraphics[width=0.9\textwidth]}
%\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
%\renewcommand{\kanjifamilydefault}{\sfdefault}
\begin{document}
\settitleslide
\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}
\setdefaultslide

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Disclaimer}
  \begin{itemize}
  \item $B5?Ld!"<ALd!"%D%C%3%_!"Cc!9!"(B\alert{$BBg4?7^(B}
  \item $B$=$N>l$G%$%s%?%i%/%F%#%V$K$I$&$>(B
  \item $B%O%C%7%e%?%0(B \#kansaidebian
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
\frametitle{Agenda}

\tableofcontents

\end{frame}

\section{$B:G6a$N(B Debian $B4X78$N%$%Y%s%H(B}
\takahashi[40]{$B:G6a$N(B Debian\\$B4X78$N%$%Y%s%H(B}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$BBh(B133$B2s4X@>(BDebian$BJY6/2q(B}
  \begin{itemize}
  \item $BF|;~(B: 3$B7n(B22$BF|(B($BF|(B)
  \item $B>l=j(B: $BJ!Eg6hL1%;%s%?!<(B
  \begin{block}{$BFbMF(B}
    \begin{itemize}
    \item $B2f$,2H$N2>A[%M%C%H%o!<%/(B by  $B@n9>!!9@(B
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$BBh(B161$B2sEl5~%(%j%"(BDebian$BJY6/2q(B}
  \begin{itemize}
  \item $BF|;~(B: 4$B7n(B21$BF|(B($BEZ(B)
  \item $B>l=j(B: $B3t<02q<RD+F|%M%C%H(B
  \end{itemize}
  \begin{block}{$BFbMF(B}
    \begin{itemize}
    \item $B$b$/$b$/$N2q(B
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Debian Project}
  \begin{block}{$BFbMF(B}
  \begin{itemize}
	\item Debian Conference 2018 registration $BCf(B, CFP 2018/June/18th $B$^$G(B
	\item Debian Policy v4.1.4.1 $B$,%j%j!<%9(B
  		\begin{itemize}
		\item $B:9J,$r3NG'$9$k(B get-orig-source $B$,GQ;_$K!"$+$o$j$K(B uscan $B$H(B debian/watch $B$r;H$&$h$&$K$H$N$3$H(B
		\item \url{https://lists.debian.org/debian-devel/2018/04/msg00081.html}
  		\end{itemize}
	\item kFreeBSD $B$H(B (Hurd) $B$N(B buildd $B$,%Q%C%1!<%82=(B
		\begin{itemize}
			\item sid $B$G%Q%C%1!<%82=$5$l$?$H$N$3$H(B
			\item \url{https://lists.debian.org/debian-devel/2018/04/msg00492.html}
  		\end{itemize}
	\item m68k $B2J3X7W;;7O$N%Q%C%1!<%8$OD>$5$J$/$F$b$$$$$N$G$O!)(B 
		\begin{itemize}
			\item R $B8@8l$N%S%k%I$,(B m68k qemu $B$N%P%0$,860x$G<:GT$7$?!#(B	$B<B:]$K;H$C$F$$$k%f!<%6!<$b$$$J$$$@$m$&$7!"(B	$B2J3X7W;;7O$N%Q%C%1!<%8$,%S%k%I$K<:GT$7$F$bD>$5$J$/$F$$$$$N$G$O!)(B $B$H$NDs0F$G$7$?!#(B
			\item m68k $B%f!<%6!<$iH?H/!#[)$/!V2J3X7W;;7O$N%Q%C%1!<%8$NIJ<A$,0-$$$+$+$i$@!#!W$H$N$3$H(B
			\item \url{https://lists.debian.org/debian-devel/2018/03/msg00448.html}
		\end{itemize}
	\end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}

\takahashi[50]{$B$=$s$J(B\\$B$3$s$J$G(B}
\takahashi[120]{$B<!(B}

\section{$B;vA02]Bj(B}
\takahashi[50]{$B;vA02]Bj(B}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$B;vA02]Bj(B}
  \begin{block}{$B:#2s$N;vA02]Bj(B}
    \begin{enumerate}
	\item $B0J2<$N;qNA$KL\$rDL$7$F$*$$$F2<$5$$!#(B
	\begin{itemize}
		\item https://wiki.debian.org/sbuild
		\item https://wiki.debian.org/LXC
	\end{itemize}
	\item ($B?d>)(B)$B2q>l$GMxMQ$G$-$k%M%C%H%o!<%/4D6-$r$4MQ0U$/$@$5$$!#(B
    \end{enumerate}
  \end{block}
\end{frame}

\takahashi[50]{$B;vA02]Bj(B\\$BH/I=(B}

\begin{frame}
  \frametitle{ Katsuki Kobayashi }
  \begin{enumerate}
	\item DevConf $B9T$-$?$$$,(B,$BM=Dj$,(B
	\item $B;vA02]Bj$O$d$C$?(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{uwabami}
  \begin{enumerate}
		  \item $BJ!Eg$K9T$C$F$7$^$C$?!#(B
		  \item $BBfOQ$K9T$1$J$$!#K\6H$NM=Dj$,(B...  
		\item OSC Kyoto 2018
		\item $BK\F|$O!"%P%0=$@5$r<B1i(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{tomabu }
  \begin{enumerate}
		  \item wiki $B$O$_$?!#(B
		\item $B%i%$%V<B1i$,3Z$7$_(B
		\item $BBfOQ$O!"Fq$7$=$&!#(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{ znz}
  \begin{enumerate}
		  \item $B;vA02]Bj$O(B
		\item nadoka $B$r0z$-<h$kOC$7$?$,?J$s$G$*$i$:!#;29M$K$J$l$P$H(B
		\item debconf $B$O$o$+$i$J$$$,!"(Bruby conf taiwan $B$K9T$/$h$h$F$$!#(B
  \end{enumerate}
\end{frame}
 
\begin{frame}
  \frametitle{ipv6waterstar}
  \begin{enumerate}
		  \item
  \end{enumerate}
\end{frame}
 
\begin{frame}
  \frametitle{t3rkwd}
  \begin{enumerate}
	  \item $B9T$1$k$N$G$O!)(B 1 $B=54VA4It$OL5M}$G$O!#(B
   		\item sbuild $B$r%;%C%H%"%C%W$9$k%Q%C%1!<%8$r;n$7$F$_$?!#(B
		\item DD $B$H(B keysign $B$r$7$?!#(B
        \item master key $B$N4IM}$KG:$`(B
		\item yubikey $B$NMxJX@-$K$d$J$`(B ed25519 $B$KBP1~$7$F$?$C$1!)(B
		\item 2 factor $BG'>ZJ}<0$HO"F0$G$-$k$h$&$J$i$P!"?7$7$$$NGc$C$F$bNI$$$+$b(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{yosuke\_san}
  \begin{enumerate}
		\item Debconf $B9T$1$k$+$o$+$i$J$$!#(B
		\item $B;vA0;EMM$O8+$?$1$l$I!"<j$rF0$+$7$F$O$$$J$$!#(B
		\item DataWareHouse $B$r:n$l$H8@$o$l$?(B
  \end{enumerate}
\end{frame}
 
\begin{frame}
  \frametitle{ItSANgo}
  \begin{enumerate}
		 \item C\# $B$N;E;v$P$C$+$j(B
		 \item Debconf $B$O9T$1$k$+$o$+$i$J$$!#(B
		 \item $B;vA02]Bj$O(B win $B>e$N2>A[%^%7%s$GN)$C$F$-$?(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{$B1]??<#(B}
  \begin{enumerate}
		  \item
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{kubo}
  \begin{enumerate}
	  \item drupal $B$rF~$l$F$_$?(B
	  \item figaro $B$H$$$&(B pass manager $B$r;H$C$F$$$k$,!"(Bdebian $B$+$i$J$/$J$k(B
      \item $B<+J,$G(B xslt $B$G=q$$$?$,$=$N8e$I$&$7$h$&$+G:$_Cf(B
	  \item Active Directory $B$H3JF.$7$F$$$k(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\takahashi[50]{$B$=$s$J(B\\$B$3$s$J$G(B}
\takahashi[120]{$B<!(B}

%\section{$B:G6a$N(BDebian$B%Q%C%1!<%8:n@.4D6-(B - git-buildpackage, sbuild, autopkgtest $B$rNc$K(B -}{$B:4!9LZ(B $BMNJ?(B}
\takahashi[50]{$B:G6a$N(BDebian$B%Q%C%1!<%8:n@.4D6-(B \\ by $B:4!9LZ(B $BMNJ?(B}

\takahashi[50]{$B$=$s$J(B\\$B$3$s$J$G(B}
\takahashi[120]{$B<!(B}

\section{$B:#8e$NM=Dj(B}
\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$B:#8e$NM=Dj(B}

  \begin{block}{$B4X@>(BDebian$BJY6/2q(B}
    \begin{itemize}
	\item {135 $B2s(B: 5 $B7n(B 27 $BF|(B $BJ!Eg6hL1%;%s%?!<(B 304 $B9f<<(B} 
	\item {136 $B2s(B: 6 $B7n(B 24 $BF|(B $BJ!Eg6hL1%;%s%?!<(B 304 $B9f<<(B} 
	\item {137 $B2s(B: 8 $B7n(B 26 $BF|(B $BJ!Eg6hL1%;%s%?!<(B 304 $B9f<<(B} 
	\item {138 $B2s(B: 9 $B7n(B 23 $BF|(B $BJ!Eg6hL1%;%s%?!<(B 304 $B9f<<(B} 
    \end{itemize}
  \end{block}

\end{frame}

\takahashi[50]{  }

\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: japanese-latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
